tvb講緊吳世勳!!

54分死藍絲

=.=''

傻b？

?.?

你個標題好廢

..

我唔識邊式標題

cowb？